[steam]星露谷物語(Stardew Valley)最平幾錢?

電腦玩minecraft都卡卡地
無聊想玩下呢隻，想問最平賣過幾錢?

之前試過8折

推薦用呢個網

可以check steam game折扣記錄同好多野
11月同12月做過特價，33%off
原價99蚊折完大概66蚊港紙

減價 steam.............今日